
                      Dos príncipes, uno valiente y animoso, otro vago y miedoso se van en búsquedad de la prometida del primer príncipe, raptada por un brujo. Es aquel tipo de película improbable, especie de mezcla entre los Monthy Python y Kamelott, que se quiere ligera y divertida. Una vez más, los americanos se superaron, la historia es extravagante, los actores desempeñan su papel francamente (sobretodo James) y esto funciona. La escena en la que Natalie Portman, al sentir una espada en su espalda, pregunta si es el sexo del esgrimidor muestra el nivel de despreocupación y la ausencia de complejos de la película. El lenguaje utilizado es un lenguaje actual, o casi,  y los diálogos son siempre muy metafóricos. Reímos a menudo, lo que constituye más bien una ventaja para una comedia.
        
            